［醉酒台語歌］新寶島康樂隊

我站在窗邊食煙
我食一半 朝陽食一半
朝陽幫我把隔夜的精射在她臉上

善心打破零回覆

多謝巴打

鍾意首多情兄

作妳去嫁別人
心肝真正凝

有冇聽流氓阿德
林強呢啲

之前冇聽過
頭先去聽咗幾首
好正

林強隻娛樂世界好嘢嚟
當年嚟講
主流當中都無咩人玩到佢咁盡

多謝巴打推介 聽到上左癮

唔使客氣
好歌大家一齊分享先正嘛
呢隻藍調真係會上癮